幫警度橋：爆炸品用到悶，不如話示威者有同伊斯蘭國聯絡

荃灣德士古道142號一幢大廈，早上5時，警方破獲一個武器庫，搜獲鐵通及懷疑爆炸品。警方疏散大廈人員，並封鎖現場100米範圍。爆炸品處理課人員到場調查。

又係用爆炸品，不如話收到情報指有部分示威者有同伊斯蘭國聯絡

又出呢招

同伊朗有聯絡可能有核武